## 改项目为1758微游戏平台付费游戏的页面

>该项目分为spf和spf2,spf3三部分，代表不同的项目版本

### v4版本里面主要内容

主要实现了配置化，jsp内含有HLMY_CONFIG参数，下面对应多个属性
- USER_INFO：用户信息，
- GAME_INFO：游戏一些信息
- PAY_INFO：支付用到的一些信息，根据`version`进行不同的支付调用
- CHN_INFO：渠道号一些信息
- SHARE_INFO：分享的一些信息，根据`version`进行不同的分享回调调用


###spf文件内主要内容

####0.1时期

`mweb`为主要的文件

早起的时候，由于愚公的邀请好友内容和分享到朋友圈的内容不一样，所以愚公移山使用的js为单独的文件，

`wx_share_config.js`    为早期愚公移山的js文件
`wx_share_index.js`    为早期游戏的js文件
`share_callback.js`    分享成功之后通过该函数回调通知cp


`wx_share_mobile.js`    为ios客户端申请appstore用到的js文件
`share_reward.js`    早期在支付页面添加的分享的奖励按钮（已废弃）

####1.0时期
使用requirejs进行模块化开发
`mweb`文件下的`game`为一开始的时候使用的js文件
>这个时期的浮标里面只有礼包内容，没有多个tab（game文件下已废弃）  


2.0时期
由于浮标内需求多个tab选项，之前模式无法满足，所以建立多个文件目录存放不同的模块（`view` `libs` `data` `common`）;
 浮标通过iframe加载不同的页面生成


####2.5时期
由于浮标页面里的内容过多之后，在不同的手机上面有滚条的适配问题，所以该时期浮标内容由iframe嵌套页面改为js动态控制生成页面。

 
###spf2文件内主要内容

#### 3.0时期

由于之前的登录游戏流程过长，导致进入游戏的等待时间过长，在对接`她社区`的时候，由于游戏嵌套在iframe里面，部分小米手机有bug，
在`iframe`里面无法检测到`cookie`（暂无解决方法），导致登录和游戏页面直接死循环，
so改版登录，游戏页面由静态文件改为jsp动态页面。在jsp页面之前后台会检测是否登录，直接拿到个人信息，省了很多前端请求的链接，提升了用户的体验
 由于改版内容较多，且游戏没有全部更改为`3.0` 所以为了兼容性，重新建立一个新的文件夹`spf2`

 分享回调，由之前的嵌入文件方式，改为postmessage方法，为了兼容之前，做过两个版本3.x和4.x，后期又合并成一个文件兼容5.x


### spf3主要内容是

#### 4.0 时期

spf3的出现主要是：由于需要对接一些第三方的渠道，但是第三方的sdk文档参差不齐，为了方便对接，对sdk做出了修改，利用jsonp，把1758作为一个管道，仅仅输入和输出各种数据到第三方渠道和cp方。对此，最主要的改变是支付方式的修改，之前是用户支付的时候下单，然后调用支付。现在改为后台下单，然后弹出支付页面供用户选择支付方式。这种改变导致，支付页面进行了升级，因此，游戏iframe也需要对应升级，调用新的链接。

之后只在4.0 上面的浮标进行了修改，3.0（spf2）除非特殊需求不再更新。spf 彻底废弃（不维护）

4.0已兼容2.0 3.0 所有游戏已切换到4.0  jsp为'/play/login/startGameV4'
 